有無人覺得去外國讀書好on9

香港入唔到u既去到外國都唔會讀得好
讀非專科返黎又搵唔到食
班人多數淨係識飲飲食食

識人賣樓交學費 依家好後悔
勸大家考慮清楚先好去

中同攞政府獎學金去劍橋讀法律 上過報紙 點睇？

有幾多%係咁勁？

利申：去外國讀神科

笑死我
難道香港大學宇宙第一？

我都覺

利申： 澳洲撚飲飲食食去旅行打下機食下女拎個專科degree 返香港做專業人士

依家講緊讀書差非專科個班人

酸到呢

勸大家讀唔成書去學下手藝好過
去外國晒老竇老母錢

我就係受害者

你人on9去到邊都係on9咖啦 難得屋企有第二次機會俾你你就唔識把握，點樣係外國學多幾種技能同砌CV洗底既，大把海龜柒咗CE/AL返到黎咪又係撈得掂過local 3大/分分鐘留埋係嗰邊恥笑腥港人，不過你繼續咁諗啱咖啦我唔介意少個競爭對手

巴打畢左業？介唔介意講下背景

好酸呀
人地屋企有公司 讀完番黎仲洗鬼好似你咁打份牛工咩

你贏 父幹無得輸

真係係個邊讀書既都知 外國讀書既上市公司太子都唔知有無5%

當初公開考試柒到貼地去到外國重新黎過，除咗學費要父幹之外其他搵part time搵intern全部靠自己,一年內將CV塞爆晒，而家未grad但係有大行return offer

巴打讀專科？我都有return offer不過讀非專科人工真係睇唔到出路

econ，絕對唔係專科 fg salary係底咖啦你以為自己係medic gbus咩，LLB fg人工都低到笑啦，degree一向只係一張入場卷，第一份工之後就睇你個人既做化啦，大把人讀垃圾U出黎但係做得嘢，40幾歲就抖緊十幾二十萬人工一個月 你無工作能力既就算係三大神科出黎咪一樣爬唔到上去

我都想好似巴打咁樂觀 你做bank / MT？
現實係依家香港打工出路有限
識個uncle做MD管1000人都無20萬
反而有d中小企仲好搵

bank 不過諗深一層專科爆得仲勁啦，civil越黎越少基建(隔離好似都有post講今年hku civil收收地皮)，OT pharm嗰堆飽和晒都唔係一兩日既事，non專科一個好處就係你報到好多行業而唔係fix死一個隨時爆煲既專科 all roads lead to rome吖

驚唔驚比人捽數 我有個frd做緊中銀mt比人捽到仆街 back office人工又太低 反而IT好似仲做得住 考慮緊番香港讀個 CS master

香港地有邊行唔辛苦 你又唔係李嘉誠個仔你有得揀咩？

去外國讀書讀Econ business
除非係ivy league 否則垃圾不如

唔想入錯行姐 我做consulting 但係香港依家行頭都幾窄 IT solutions算最搵錢 但係我degree唔關IT事 所以係公司定位都係sales佬 meet唔到數都幾大鑊